Say Hi and Thank you to Solomon Yue

Since LIHKG finally established World channel for foreigners who are interested in Hong Kong internet culture, I think it is a great opportunity for all LIHKG brothers and sisters to express warmest welcome to NCM Yue, who has been supporting Hong Kong protestors since the beginning .

NCM Yue, if you are reading this, please make yourself at home. LIHKG is the most down-to-earth forum in Hong Kong. From here, you will know what Hong Kong teenagers are talking and thinking about. Feel free to browse other channels. If you ask me, I personally recommend 旅遊台 because travel lovers share their quality and in-depth travel experience in there.

Let us know if you need any help, translation (I know you do read Chinese), or information about this place. LIHKG brothers and sisters are more than willing to help .

Thanks again for your help.

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, revolution of our times

This way please, NCM Yue

Thank you supporting HK.

Show our gratitude

Hi and Thank you!!!

Push

Welcome to LIHKG. And please keep supporting HK.

thank you Solomon!

Sir this way!

Sir! Thank you for your attention to HK!

sir! Thankyou for your support.
love you three thousands

Adam Silver

Thank you all americans!!!
We need their support.

Thank you supporting HK

Hi NCM Yue, welcome to LIHKG

Say no to Blizzard

thank you so much NCM Yue

Hello sir!!!!!!! Welcome to LIHKG

Thank you Mr. Yue

Westbrook is better than Harden

thank you NCM Yue

Love you Mr Yue

Not funny

hellow sir

If NCM Yue is seeing, please accept my sincere gratitude

Mr. Yue Always stand with Hong Kong
Thanks so much

salute

Thank you for being with us.

Good image sister

Thank you so much !!

Ncm yue , please accept my gratitude

USE MCE Yue instead of Mr Yue

He mentioned only opposite party will call him Mr Yue

I think NCM is ok
NCM = National Committeeman

Thank you Solomon and thank you America (as well as other parts of the world which have supported us along the way!). We HongKongers are very grateful for everything you have done for us.

NCM Yue thank you for your continuous support to hongkongers. Your support do give us energy to move forward!

Preferably NCM Yue please, NCM Yue explained that only his political enemy called him Mr Yue. Thanks bro

Sorry sir

Thanks for your explanation
NCM Yue

Thank you so much

hi

Thank you for helping us.

Sir, this way

Dead body in protestor-like black bloc found in sea

thank you for your support!
thank you!
thank you!
hope you have a good day!

Hi sir
Please bring your US army,
We will lead you the way

Please accept my gratitude as well

Daryl Morey

Thank you sir!

Thank you very much NCM Yue for always giving us very useful suggestion!

By the way, I wonder if he have a LIHKG account or not……

NCM Yue thank you for standing with HK

Thanks for the support NCM Yue

Pish

Welcome to LIHKG, Solomon. We would like to take this opportunity to thank you again for all the works you have been doing for Hong Kong. Please continue to stand with Hong Kong.

I don’t think he has one but if he asks for one I think we can arrange

thank you

NCM Yue, this way

Solomon
Thank u

Honkonger gooooo!

Hi mr Yue.

Warm greet and appreciation from HK

It is our honor to have NCM Yue's support!

We’re more than happy to exchange ideas from netizens all over the world. We embrace freedom of speech and welcome diverse voices. Do let us know if there’s anything you wanna know more!

million thanks

Thank you Mr Yue for speaking on HK

Thank you sir!!!

Hi.... We can speak english
We are not yijin student
We know english

Thank you

Hi

Thank you sir for your support!!

We won’t give up, never!
Thanks for supporting us

Hi Solomon Yue,
Thank you for standing with us!

My sincere big thanks to u

Thank you NCM Yue

I always thank you and all dearest friends supporting us to
Fight for freedom!
Stand with HK!

We appreciate NCM Yue's help in this difficult 4 months.

Thank you Mr. Solomon Yue,
Thank you for Stand with Hong Konger.

Hi and thank you NCM Yue.

thank you for supporting hong kong movement

Hi and thankyou

Hong Kong needs international support

612 721 831 101

Thank you very much for caring and supporting us

Thanks, great respect for u bro!

To express our heartfelt gratitude, and aligning with LIHKG’s long-lived culture (No photo no talk), we shall never forget ur fav birdfinger Ip

It’s bedtime in HK bro

Banned

Thank you for your support sir

I can be your godson if you want

just kidding sir

Thank you very much for the attention and effort put in during the time of peril.

With the help from the US and the rest of the civilised world, I believe justice and peace will once again come to Hong Kong, and the wicked will be punished.

hi everyone

hello Sir Yue

thank you

30 cents
Who the fuck are Lihk people

You are our savior, MCM Yue!

salute sir!

Thank you for supporting justice in HK, sir! You are highly honoured in LIHKG, sir!

NCM Yue, Thanks for supporting our democratic movement!

大軍師 孔明 Solooooooooooomoooooooooonn Yueeeeeeeeeeeeeee

Thank you NCM Yue. The Hong Kong people will never forget the help we get. Hope that Hong Kong could repay USA in the future

Not only solomon, we hope all the people who think Hong Kong deserve freedom and justice to support us!

Thank you !

Yue sir this way this way
Please invade me

i love you so much
be my boyfriend

Thank you sir

LM
waiting for NCM Yue open a LIHKG account

HI

fuck off!

Thank you sir NCM Yue.

This is an Excellent Example of $0.5er

Thank you NCM Yue.

Thankyou NCM Yue for supporting HongKong always

Thanks for supporting HK.
Just wonder if NCM Yue will be one of bro #kidding#

Hello NCM YUE, welcome to Lihkg
we are happy to see you here
hope you can know more about our situation in HK
AND ONE MORE THING
THANK YOU FOR YOUR HELP AND SUPPORT

thank you NCM Yue for supporting HongKong and freedom

Thank you for supporting Hong Kong
Please stand with us

welcome

1

free NBA free Hong Kong

Thank you NCM yue.

you will find that the lihkg id of this shit is #328418, which the account is opened in the past few days, A highly suspect of 0.3ers/pro-beijingers/spy from HKPF.

This dumb shit i have already banned him so guys, ban him together.

Hi
thank you bro

Thanks a lotttttttttttttt

Thank you sir!!!!!!

Thank you very much for supporting hk ncm yue

This way Sir!

Hi NCM Yue, welcome to LIHKG! Many thanks for your work and support

We will not forget. You are the best NCM Yue

NCM Yue. Thank you so much

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

Thank you Sir!
We are together

He can read Chinese...

Thanks NCM Yue for being a great support to Hong Kong’s cause and fight!
It has been a difficult journey but thanks for letting us feel not alone along the way!

Endorsement by NCM Yue!

thank you sir, this way sir!!

I am touched

But his colleagues in US can’t.
Be a little more considerate bro

thanks

thank

Dear Chairman Yue, please allow us to express how grateful we are, thank you so much to voice out for us and help us to spread our word to DC!

Hello NCM Yue!

Hello NCM Yue

推

thanks man

Thanks Solomon and thanks to people all over the world standing with Hong Kong. Salute!

Couldn’t imagine before Mr Yue support HKers at such level

NCM Yue is watching us

NCM Yue if u find odd posts/comments here don't be surprised
LIHKG is heavily loaded with CCP's bots too.

Ok

This way sir

Thank you for keeping your eyes on Hong Kong and staying with Hong Kong!
Thank you sir Solomon!

NCM Yue is busy replying to people's comments. I wonder how many hours does he have in a day? 30 hours?

Hi NCM Yue! If you're reading this, I just wanna say thank you so much for your support! It means a lot to us Hongkongers!

Hi Solomon! Thank you!

NCM Yue knows our warm greeting.

Thanks NCM Yue, Adam Silver and all foreign friends who is supporting Hong Kong.

He is watching you

NCM Yue :

NCM Yue thank you so much

Easily best coach in the league

Thank you very much,Solomon
Good to have America on Earth

Thank you NCM Yue
I know you read Chinese
驅逐共黨 光復香港

Stop by to show my gratitude to Mr Yue and other people who support Hong Kong in the States after seeing a tweet from him.

We may not do everything perfectly, but we do appreciate the support from all of you who love democracy. And by revealing the truths, we hope justice will be brought to all of us.

Fight for freedom. HongKonger, resist!

yeah, coz there's a bunch of 0.3s following me to wipe off voices
and I had just open an account at LIHKG
and now trying to frame me as violent or 0.3 with them (DKLM)

why u think 0.3s appearing for, their jobs is to wipe off voices, 0.3s is surrounding truth and to cover it
so somewhere 0.3s active were usually hiding truth

Every Hongkongers are Captain HK

good afternoon, sir!

Thank you for supporting HK!

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

Will NCM Yue uses real name for his account?

Hello

Pus, have nothing to say yet

Thank you for your great help

btw

I also wonder what “DC friends” NCM Yue were referring to.
Hello DC friends

Dear Solomon, Thank you very much

Thank you so much! NCM Yue

but no matter its 0.3 or 0.5
for entertaining the others;
translation: hand slay assholes
means slaying assholes

Thank you NCM Yue. thank for your continued support and it’s really meaningful for hongkongers Thank You!

Hi NCM Yue

NCM YUE，Always see you in Twitter and welcome to LIHKG!
Thank you so much for your help to Hong Kong
Love you!

Hi Yue, thanks for standing with us.

Five demands, not one less

Thank you sir for continuing to give Hong Kong people hope in this difficult time.

sir this way

Thank you sir.

Greetings from HONG KONG, my username means "suck my dick at the bed head and rub my dick at the bedside"

Thank you Sir

Thank you for your help, NCM Yue

thank you sir

Thank you for supporting HongKong Mr Yue

push
Thank you Mr. Yue

Thanks NBA audiences

Thank you, NCM Yue

Sir this way

Thank you Mr Yue.

Thank you very much!

Don’t call him as Mr Yue again, he said only the enemy would call him in this way

Sorry sir.

Thank you Sir, this way please

Salute vice president Yue

Thank you so much for supporting Hong Kong!!

Solomon is people’s red sun

Thank you!

Thank you NCM Yue.
Please support us until success

Thank you, NCM Yue, for helping us! We dearly need support from America and all people of the free world to defeat those monsters!!

We are not worshiping anyone but whatever you NCM Yue said are worth consideration.

Thank you Sir

Use “NCM Yue” bro

DC friends

we love u

Pish, and hi NCM Yue

thanks!

This way sir!

I’m more than willing to help!

唔止謝sir，連er er er sir都……

Thanks for standing with HK!

push

thank you mr yue, thank you so much for care about hk people

Welcome Ted Cruz

Morning

Lady Liberty Hong Kong on Lion Rock

hi we love you

Non-violence

NCM Yue, you are famous in LIHKG. Some of our members own twitter account and always retweet your post here

Hi and Thank you
Please continue to support us

Pishhh

support you sir

Thank you, Sir Solomon

thank you for standing with us